[莫赫懸崖精彩鬥士]六月二十三日英國皇家雅士谷鑽禧錦標賽馬日討論區

成也學少
敗也學少

Cliffs of Moher

lm

Cliff of Moher唔贏唔心息

睇嚟佢準備要環遊世界

一棍精彩鬥士

又要賭馬了

米青采彡豆士

莫哈。。根本無級數上場

話哂都葉森打比亞軍黎架

白堅收咗佢皮之後就冇好過

牙堅 = 田閪
O’brien = Moore

冇啦隻嘢一個G1都冇 轟炸大戰開咗路咁耐都有個G1啦
Btw 佢應該準備要同嗰啲多維小城環遊世界

2100輸比轟炸大戰IS無肉

LILY

嗰場追極追都追唔到轟炸大戰

可以試下跑金盃喇 愈黎愈均速 爆幾步就無哂咁

隻嘢都唔知有冇200米爆發力

黎香港atm啦

咪又係陪跑

聽日有白堅

學少今日第1W 老波斯

高俊誠贏英聯邦盃

不賭是然錢

Poet’s word都只係第六
佢連poet’s word都唔夠跑

香港有無水魚肯買

睇番詩人之言的賽績，真係諗唔到佢國際賽入唔到三甲

檔位 適應 場地問題

莫雅暫時6場top 100 G1冇都分
得返聽日場鑽禧錦標

計埋今日 佢暫時係今年嘅雅士谷賽期一個G1都未有

今年已經分唔到係佢定岳伯仁啲馬柒
真係好失望

D舊嘅唔得 新又接唔到

頭場 10>11,9,3

Joint favourites 等於多於一個大熱門
Example 佐治勳章 弦樂器嗰日都係2.87倍 咁就係joint favourites

藍衫得兩隻馬
今晚想點

揀咁多雌馬嘅

賽績好嘅馬我就揀

琴晚杜俊誠 布宜學都有馬贏

學少幫藍衫贏嘛

頭場又驚忍唔住

我揀咗

莫雅懸崖唔係莫雅騎，然得？

香港賽馬會將與雅士谷及Totepool合作，為2019年皇家雅士谷賽期開辦「雅士谷全球匯合彩池」。這項新設的同中同分全球匯合彩池將於皇家雅士谷賽期為英國與香港兩地的顧客提供優質的投注選擇，並鞏固香港成為全球匯合彩池中心。

根據這項合作協議，在英國經由AscotBet作出的場內投注或經由Totepool作出的場外投注，將會匯入香港賽馬會就皇家雅士谷賽期所設立的同中同分彩池。此做法可確保能為全球各地的皇家雅士谷賽期顧客提供更龐大的彩池和更優質的投注選擇。

根據上述協議，香港將於明年首次即場轉播皇家雅士谷賽期全部五天賽事，惟下季賽期表須經香港政府批准方可。

下年播足五日

連莫雅借比人都係收皮居多

下年無世盃捨得跑少晚谷草

加陣佢女馬又受讓五磅
好撚想大棍

因住收皮 佢嗰W 要喺金頓AW 攞返嚟

呢樣野就頂住咗

莫雅嗰隻又係長期得個近

海軍鬥水兵咁

New Winds嬴過Beyond Reason都咁冷
外國都係咁冷
New Winds最近仲要嬴多次

因為NEW WINDS 係跑快地先有2W

有無LIN

雅士谷唔係偏淋地咩？

跑咗五日仲唔變爛地

上次跑軟地即刻收皮

LIN呀

想睇精彩鬥士大巴大巴車落龜頭度

SAME

精彩鬥士好驚嗰地唔啱佢跑

2號彈甩17個馬位

貓B 頭場買咩牙

大家好 今日得閒

1-8-10鐵角

今日出街，大家贏多啲

唔知
針了

上場你唔係到 天下第一復活

屌佢老味

蘿莉喜事

板球好手

琴日你開post 莫雅即刻收皮

咬字不清

佐治

金剛

係琴晚 莫雅1個W都冇

信多次學少

1號10號同我生生性性

學少又全程望空

金誠剛！！

雄馬>>>馬女

晶瑩汪洋唔會輸埋掛,..

屌 點拖到5呀仆街

隻1以為咁快退 咁快打會冇 結果贏甩番

第二場隻紅翠夏佳理既

練馬師戴善勤訓練的「板球好手」初段操練出奇理想，早在此駒開展陣上生涯之前已將本仗列入部署當中，上仗在希鐸初出即展示非凡的加速力獲勝，據練者賽後表示，此駒前途可謂無可限量。

情理之外一早逗住都無，不過全程望空
女馬真係唔夠氣

係啊

見到件衫同紅色禮物一樣

唉要咗杜俊誠拋低咗金誠剛

隻馬佢養咗好耐了

4連揀左1，5，8，9，估唔到隻4，雌馬真係差少少

由紅色禮物開始
佢養嘅馬都唔錯嘅
但紅翠今場應該忟水啲

紅翠嘅水準一般喇 三歲都依家都係咁

晶瑩汪洋冇得輸

理論上無

GEL

個名好有意境

莫赫使唔使咁搏
我寧願要返愛達荷
晶瑩之前贏遠係三級賽

得1.5

R2你買埋我果份

1.3W 1.4P...

鬼過撚

睇算喇今場

欣賞下天下第一高手嘅騎功都唔錯

1，4，博3冇

賓洲

位置 海外賽事第2組 星期六
第2場 位置
1 (1)古典樂師

莫雅唔會柒掛

超濕

利申：冇買

懸崖

其實好想要IDAHO
不過都係睇算

放頭

跑完share個賽果
感謝

3，6，2，1，4

齋推都贏

3 6 2 1

懸崖返3級賽算啦

你估係轟炸大戰咩
走去放頭
要做步速又做唔到

巫斯義

24隻馬點玩?

新手想問下有兩隻馬喺同一個號碼係咩意思?
計邊隻?

兩隻都計

買10蚊玩下

一個冧把
兩個機會

Both

咁啱嗰兩隻跑1,2呢?

中1次 唔會派2次

連贏就Q > ALL

R3 咁多馬點賭

10蚊買1隻P

短途又買華特

大熱多數唔得

月夜調情好似好勁

睇啱一隻,自己收埋食算

識買一買白堅

一陣大熱係星之卡比

隨機數字

戶口得返10蚊

GCHI精彩鬥士啦
其實好想佢返香港兜巴冚返光頭蘇

戰士召喚

13>15,23,14,7

得隻19號跑CLASS 1 要了

辣殺

呢場28隻點買
其實英國自己個池係咪買位置可以買到第五第六都當上名
咁多馬跑都係得三隻上名？

15＞5，13，20

肯入閘未

有冇link

謝巴打贏多啲

19 20?

搭錯

又爆

跑咩

隨機左個數字 贏錢

應該20 19

似20，19

20 19 2

20第一

不賭就是嬴

比人打劫到得返190蚊

唔算 比外國冷 算係咁

買左連贏冇補WP,渣都冇

我買WP無買連贏 但係19我都有

幾點鑽禧？

11:20

南泡出局喇 墨西哥🇲🇽

內檔麻麻喎

會唔會爆冷呢

卡比=蝗俊 唔買就唔會心痛

好似中間反而最好跑

鬥士啦

屌韓狗時支持精彩鬥士

尋人偵探>精彩鬥士，貿易貨輪，空心錫人

stat話會爆冷

莫雅

支持希斯

點都支持本地馬

邊隻

精彩鬥士

位置 海外賽事第2組 星期六
第4場 位置
1 (1)漫無目的

（已退役）

在澳洲重獲新生

7定9

萬家燈火

好

遲左買

4慢閘

咁都開閘?

mola mola

咁鬼

你好彩

出閘好有問題
精彩鬥士唔啱跑

影相

唔計? 退錢?

個閘有問題喎
未閂好就開 偵探失哂地
鬥士散哂
會唔會唔識跑雅士谷 要上落斜
同埋戴圖理唔夾隻馬

7，2

莫雅 2 1

大棍咗偶像追數
係咪贏

莫雅W

退錢啦屌

屌 跟唔徹隻1

乜L事...個閘

贏都冇用 唔知計唔計數

唔洗退錢既話係 一齊中

蘇銘倫做咩走入面

係

就係見個閘 屌

唔關大逃理事啦 隻馬係唔夠料跑 之前幾場贏到其實用力肯定好多 野野砌足

追返頭場學少條數

大熱又出事

成場計唔計先

大口個心都舒服d

莫雅終於贏今年ROYAL ASCOT 嘅G1

見佢過終點好似影輸比蘇神
但後尾有張圖 好似佢先

7w

香港馬或者南半球馬唔識跑ascot

翩翩谷草初勝2.0
嗰場都要取消啦
呢場好多馬都亂哂
分分鐘鬥士本身冇諗住望空跟前

贏紅達時同猛攻都砌到盡

隻萬家好勁

佢英國馬嚟

或者真係場地問題囉

屌 如果7w 今日打和
學少前日條數仲未拎

賭100蚊唔退都得
大熱門咩飛

貿易貨輪贏少少

唔係啦
喺澳洲贏返幾場GROUP都已經打到面腫哂

個閘真係一百分

偶像有曬cover
精彩鬥士望空

呢幾日望空閪多過like

英國慶祝緊 唔同香港 理撚得你

sor柒咗

隻馬係用太多喇 一隻老馬之前場場比盡 今次仲遠征 對住D真係堅過石堅既對手

重回偶像懷抱

Coolmore 真心識貨買咗佢D擁有權

跟住又柒 你完場先迷返好無

學少呢

咁樣仲成世界既

我今晚追咗數 收手

兩個都

精彩鬥士去左邊

法國貓清你都幾燈

冇啦600推完冇反應

咁樣玩死隻大熱

冇得睇返出閘

“HE STOPPED.” FRANKIE DETTORI

同埋感覺隻馬一季得一場

買左 1 7 2 9,但分左兩條位置Q買

大熱真係信唔過

軍歌
大雄圖
美麗之星
精明才子
包裝鬥士
加州議長
赤兔寶駒
喜旺寶
奧運精神
軍事攻略
富盈
厚利多
喜蓮歡星
閒話一句
恩格斯

咁佢地全部喺雅士谷贏過嘅
同埋原來鬥士黎香港之前嗰場都係贏雅士谷2000
開頭我以為佢未跑過先覺得佢可能唔識跑
咁睇應該就正如有巴打講 對上幾場搏盡哂

冇啦
乜事都冇
咁都得

15藍光星感覺唔錯 不過都係睇下算 沒心水同埋已經輸哂d錢係波度沒錢買了

無言

短距離同紅達時 猛攻分勝負 貝力斯要狂打先贏

就係本身可能唔係咁跑
有三隻馬都受個閘影響

又見到大不列顛錦標冠軍個名

4330米

隻隻都係度爬住番黎

個閘真係世界級

軍歌 美麗 奧運 赤兔
四隻冠軍黎香港

奧運>>>美麗>>軍歌>>>>>>>>>>>>赤兔

全部北半球馬pp過嚟香港
或者我唔應該提香港馬只提南半球馬

又可以食返個炒麵王

佢同ITV 話disappointed as a champion

落咗三班未

馬主由初初次次例跑例單買獨贏買到灰左

各位 本人收手 日蝕大賽日再見👋👋

唔啦
一隻魚子精華都搞掂
就係贏鑽禧

貿易貨輪不會出戰七月盃，將會返回澳洲

聽日就比尾場二班1400堆老虎狙擊呢隻傻兔

短途澳洲強D 要出名梗係去澳洲發展

頭兩場都係威係勢架
但擺係嗰咁嘅馬房

本來收疆

鬥士英國出世英國開齋
返到英國結果贏唔返

勞倫收疆僅勝
嚇死人

Coolmore 得部分擁有權 大馬主只係希望係Ascot 威完就返澳洲

11個WP

原本30幾倍 突然比人打到7.X

月影雲霞
好鐘意呢隻馬
黎香港贏唔到

勞倫收疆真係

整傷左隻馬，大仆街黎

仲有差D輸

又咁多隻 個頭暈暈地

全餐

82倍

有5，冇搭7

大熱都唔要

原來紅運發財輸過比隻7跑第三

梗係唔會要 大熱死火機會率極高

又有燒家馬

咁多隻馬，大熱多數出事，點知今次冇事

又話全餐

5 7 14 23

講笑啫 邊有咁多錢

各位返偶像懷抱未

好彩中返14位置，冇咁傷

今場返咗莫雅懷抱

拎定個杯麵出嚟先

SAME 仲要蝕2蚊比狗會

何必選擇

外國馬好似成日爆冷咁

改咩野名

我愛韋達

屌你唔撚再用呢個名 黑到

今場買咩
買埋先改

改爆咗名
換AC 88

。。。
日仔
我唯有放棄唔買

好老

差唔多隻隻都老人家架喇

有幾隻4歲仔

老馬識途呀

買完呢場再俾聽日心水又潛了
聽日全日出街冇得睇馬

我寧願要八度音階

好撚多日無見霍仔

無力

范神個仔
好似隻樂器咁如果識跑真係掃到

就呢隻，後生好氣好力

PT忙 又要忙住準備搵工

你最愛既誠 呢幾日都贏幾場
安唔安慰

唔反牙誠啦
佢起碼真係好過以前

莫艾誠

汪洋之女早幾日跑完3991米，隔幾日又跑

勇謀動力
睇個名都知有料

跑老細馬好醒神

得唔得呀 腳仔都軟啦

2.7

莫赫追返第三架

唔識買

要3，12，14了
要三隻血統最長既馬先

熱到2.7 應該豬了

13 試運

隻八度同定富跑嗰場都睇得出佢係死檻爛檻咁
4300可能會好

弦樂器係海都個仔
都未贏過4000啦
嗰場4000都贏到

場場買完都綠格啡格咁想點

主持係咁笑隻6 一間隻6殺入黎就好柒喇

英國之前501倍 依家101倍
香港得30幾倍

未被接納

彩池截止投注 獨贏及位置 海外賽事第2組 星期六
第6場 獨贏及位置
3 (3)追不到
13 (13)釀酒之輝

$ 10.00

。。。。。。JUMP

屌你老母，買中1，無何必選擇
仆你個街

隻8片撚到呢

獨贏及位置 海外賽事第2組 星期六
第6場 獨贏及位置
12 (12)八度音階

$ 10.00 $ 20.00

FUCK
比同主殺左
諗住隻8急閃12就可以衝上黎

屌佢，玩底出

真係1檔贏

咁都4455

想問莫雅騎乜

咁老都贏

唔太明4檔全程望空有欄唔要 係咪外國d馬唔洗遮擋好跑定係我唔識horse?

但隻8閃出去 閃到下隻1搞到佢窒左冇第二
唔知有冇告下呢?

問: 告甩隻8, 12會唔會變第一

爽死了

屌我拎咗天下一搭 12
海外賽事 第 2 組
星期六 連贏位置Ｑ 6 場 11 何必選擇 拖 9 龍吐珠 +
12 八度音階 + 14 光柱 $20

食屎狗天下一！！！！！！！！！！！！！！！！

屌 迷雅死撚咗

劏撚左我同主隻八度音階

英國話鳩知你

泡狗

少睇外國馬 印象中成日撞黎撞去都好似無乜事

隻11都係玩底出隻1

我都係買12wp

個出閘都冇事啦

外國馬成日有踫撞都好似無事咁

破蛋

跑 8-1-12-14

有啲國家就真係閃到下都告得甩
真係各處鄉村各處例

不過而加有P 都叫有2蚊贏 可以轉凍飲

尋人偵探

搞錯

[以奇用兵大雄圖]六月二十四日沙田十場日馬討論區

各位手足準備聽日喇喂

有名你叫何必選擇

但都輸

12影輸左？

隻1攞埋第二
乜事都冇

買左10蚊3，8，12，14四連，差少少

3第幾

屌 我條q

買晒跨欄練馬師咪中T囉

好似6至8名左右，不過同頭3幾隻差好遠